經過咁多日新聞 仲9縮緊的其他老師咩心態？

仲9縮唔企出來！
你地點教學生是與非！

東華應該炒x晒佢地

有老師稱，對林老師的離世感到自責和內疚，更稱他們的懦弱，助長校長的氣焰，迫使林老師走上絕路。

其餘老師都擔心被記名「秋後算賬」，故即使對校長有所不滿，但今天仍不敢回校。